[基督教福音]我係全連登最權威嘅基督教學者，有乜唔明入黎問我

救得一個得一個，有乜唔明即管問。

點睇聖經冇記戴住聖誕節

冇話睇點嘅，記載左耶穌出世嘅歷史已經夠啦

但耶穌唔喺聖誕節出世

希伯萊文版聖經睇得明 ?

真耶定假耶

耶穌係唔係處?
耶穌18歲做緊咩?

樓主同蒸魚安有咩關係？

耶穌係邊到人
頭先老母問我佢係咪西班牙人
我話起碼都係耶路撒冷出世之類

係處。18歲應該做緊木匠。

猶太人，伯利恆出世。

耶和華個名真正讀音點讀?

Jehovah 其實佢係Tetragrammaton嚟

Ching，點睇「聖經無誤」？

點睇網上話讀音已經失傳?

點睇神創造天地同進化論

亞當第一個老婆係邊個？

猶太教嘅拉比教育都係口耳相傳，只傳有血統嘅自己人。所以話失傳，值得相確。

只可以講上帝有能力保存一本正確嘅聖經，1611KJV 係公認最權威。近呢200年嘅聖經已比魔鬼改曬。

睇唔明，只睇最權威嘅1611 KJV聖經。

唔信進化論，話係科學但又唔夠scientific，太多missing link prove唔到，神創論合理好多。

你睇近呢幾年進化論都收曬皮你就知咩事，魔鬼嘅大話黎。

Read Genesis Bro